驚天滅世股災了，Chamath沽清所有股票

佢有沒買GME

有，不過未知清完倉未。

Ipoe個d點

Chamath有咩來頭？

乜水

香港Coco哥都係

（真股神）Coco哥：一早叫左你哋走貨

沽清維珍銀河姐
佢係amzn Tesla超級大好友，點會沽

連登契哥，spac大玩家，一句支持GME 就升到$450

跟D走得快既人搵食一定有SO
*不保證你都走切*

我成個倉都上契系列

契爺 tsla
契媽 ark
契哥 ipoe

沽左spac 落翻ipoe? 可能就黎merge, 要入貨
Ipoe -27% 變+10%

Spce 好撚妖股 太空旅行 認真 唔係咁易

佢其他就叫做正常d

no la
"...he sold because he is going to invest in Clean energy spac..."

佢沽左SPCE 既pipe investment
做board既10% 持股仲揸緊

應該係拎錢去入自己其他既ipo系

呢條撚樣唔係第一次

成日升完就暴跌腰斬

都無飛過，sell夢想不了